最仆街嘅親戚問過你咩問題？

常仔，你讀 Econ嘅，邊隻股票值得買呀？

肥水不流別人田

點解你份人冇佢咁鈍嘅？

做咩仲未有女朋友

你好撚柒

幾時帶女朋友返黎見下我地

報左ive未？

帶女朋友去同全家食飯
：估唔到喎魚仔你都有女朋友

屌你老母

親戚：鍵騎，你讀科大工程呀？我個仔讀中中[size=4]中/size=4]中大工程喎

親戚:喂 大姨媽 同你介紹 我個侄。唉，呢啲，垃圾黎咖

呢句野我記一世 之前我讀唔成書 走咗去讀ive
而家我終於暫時收到人生第一次收到既兩間大學interview

去拜年，佢地問：無街去咩？

我老婆有港大仔老公，乜都唔洗報

好叻呀，中大工程，好似收19分

仲未拍拖咩？阿陳仔都拍左幾次拖啦，就黎結婚

XX, 你係咪GAY?

成日想當住所有親戚面屌鳩依啲仆街親戚

未

今年試下直接認咗佢：係，我玩人屎忽又比人玩屎忽

親戚：嘩...依家啲細嘅唔識尊重長輩

比人開大技秒殺咗

叻囝bo Ching，今年佢唔問學業就會問愛情，小心路滑

魚仔：人妖黎渣...

丁原

Me：燒比你

比個讀shape既表姊問入u未……

Search完Google 表示聽都未聽過

仲要講到話香港修讀外國degree，仲要平同快過飛去外國先讀degree既人

點考先考到入港大

我個仔讀港大太空工程呀！第時國家搵佢起穿梭機太空站，你地努力起樓啦

父母好鐘意將自己仔女最難堪既野講出黎 新舊不拘
就算係m痛到暈低都講
以為係趣事咁
咁先最難受

即係菲律賓大學啲fd啦
下次問下佢
未聽過wo, 我連google 都搵唔到

係咪啞
我同我阿哥都係內向果type

考得好 係會問係補邊個
搵到工 第一句又話係咪有人介紹 個行係咪開始唔掂
根本講得出都係心地唔好
鐘意抺殺人努力 鐘意睇人仆街 以此令自己感覺良好啲

要人地尊重你之前
首先要尊重人地
反思吓先啦
DLLM

最大問題係佢話自己讀ive hd個陣全部a,點駁好

你點同人競爭呀
聽到呢句好唔舒服

黃子華：睇人仆街最開心

去拜年就問你冇街去
去街問你做咩唔留時間拜年

咁靚仔都未有拖拍？

Agger

問幾時結婚

叫佢詳細介紹下
愈多料愈易上網搵
如果間大學係出名點會搵唔到資料

佢話自己A又無人睇過佢張成績表
仲要讀埋啲野雞大學

你個名

幾時識番個男朋友

Pmed

你叫咩名

親戚問：啊筠，你男朋友唔同你一齊黎既？

幾時帶女朋友黎啊？？
你表弟/表妹都有啦喎幾時到你
再望下表弟/表妹

親戚: 你讀咩呀？
我:nursing
親戚:點解唔讀醫呀？
我:

咪即係top up

幾時帶女朋友出黎見下？上次見到有相果個呀

利申23歲a0，死毒撚剩係同女仔影過一張相係fb

咁叻點解唔讀local u？

讀緊書 :
今年考第幾呀.
讀緊邊間大學呀. 咩科呀.

做緊野 :
搵幾多一個月呀.
拍拖未呀.
拍左幾耐呀.
幾時結婚/生仔呀.
邊度做呀.

你女朋友呢，做咩今年唔帶佢黎拜年？

扮聽錯答佢：「Ivy? 美國長春藤？勁喎，仲要科科A呀？美國生活慣唔慣呀⋯⋯你就好啦，過多幾年就有綠卡 」

點解唔帶你男/女朋友黎呀？收埋唔見得人咩？

屌 同你好熟咩

我女朋友有潔癖

你咪答: 我出街行到附近,咪上黎探下你

已經2,3年無拜年

讀完asso，呢家讀緊咩啊
教大啊
你想做老師咩？
岩啊，幹你老師

FF

明明你成個染頭咁都暗串你，真仆街

屌我老豆就係咁
好彩我都成8,9年無去拜年
唔係我驚忍唔住喺親戚面前屌返佢

老豆老母實當場踢爆你
父母都視仔女既尷尬為無物

下咁都唔打柒佢？
真係垃圾黎

佢唔尊重我我點解要尊重佢
隔離啲八婆花生友邊個出聲我屌埋佢添呀

Same here

常春藤喎

譯法唔一樣姐

你就好啦 唔去拜年都無俾親戚屌

最煩係老豆老母d豬朋狗友

尊重係對態度唔係對年紀
仲有面係人俾架係自己丟
幾十歲仲有爺生無乸教咁
出到街見到唔好話識我添
影衰曬屋企祖宗十八代呀

嘩你個肚有冇四個月？
食完自助餐走黎扮熟問..

對我細佬講
你阿哥係咪過度活躍

其實個排寫緊歌
係到打air drum

上面好多都唔難拆
最難拆係 學業/搵錢/結婚 嗰啲

馬紀筠

唔該哂巴打佢阿媽阿爸仲要好為佢個女自豪，覺得佢ive得幾分，上到fd同hd好勤力科科a，之後仲可以係香港修讀到英國degree,以為佢個女脫胎換骨，搞到我成日比阿爸阿媽話學下人地la,係香港都可以讀到英國degree

唔識比佢嚇死
識比佢笑死

所以無知幾咁可怕，過親年都講一次

今年有無高

有冇錢？借住嚟先

嘩呢d即刻同佢開年啦

開到聲話人垃圾就真係唔撚洗忍佢囉

人生贏家六常一定唔怕呢d問題

有冇搞錯呀？讀咁多書走去渣巴士

搵食姐!犯法呀?

咦你好似肥左喎

老婆讀poly ，我讀 HKU EnF

親戚多真係特別慘
我得姑姐個一家親戚，仲要係獨子，乜好處都拎哂

你係咪毒撚

親戚：哎呀 做咩唔搵返個門當戶對 hku無女仔咩？

無計啦
Hku啲女仲口臭過你，你都夠賤格㗎啦，估唔到hku啲女仲仆街過你，唯獨人前人後兩個樣未夠你咁爐火出純情，無計啦班後生女得個樣，點似你啲魚尾紋都幾對既老而不功力深厚

乜你大學都讀唔成架
我屋企阿健仔都俾緊5000蚊一個月我啦

利申 親戚都唔係 係朋友個老母

不要再說了 依加經歷緊

有女朋友未?

我gay㗎屌你老母

我都試過

個表姨定乜春親戚 又係咁講

屌你老母嬲嬲地 我話你都有仔生我唔拍得拖 ?

佢塊面即刻燶撚到呢